其實香港人唔係唔戴口罩，佢地只係想有人派口罩

屌你老尾，自己唔買口罩就每日戴完keep 好佢，聽日再用啦。

利申：十分鐘派咗五盒口罩，個個都肯戴。

想人帶口罩 自己做多一步

cls有冇咁懶
買盒口罩嚟戴啫

認同

有

同埋特登去7仔買口罩係好麻煩

推

好多人其實真係廢物黎,乜柒都唔做等人打救

好多人淨係識好嬲好嬲，得個嬲字囉

Bump

有一次我去沙田遊行派咗個外型係普通外科 口罩，但係布質地，加少少水就擋到巴士啲廢氣，重可以重用，強烈推薦

有冇人知邊度買

香港人就係唔肯付出，運動完敗最可能因為呢個原因，我想講果D放工唱歌只係好小好小好順便的付出咁係唔夠架

垃圾香港人

嬲幾分鐘囉 最緊要ig打到卡

唔想出錢
又要衛生唔重複戴

次次遊行都見到人派
又真係好多撚樣拎

口口聲聲話反惡法連個口罩都懶買香港人

又平又靚既口罩 邊到買

之前係鴨記有人賣, 而家唔知了.

有冇咁懶...
我講你知點解宜家應該打文宣戰

所以真係唔好再搞三罷
俾呢班人搞到變晒笑話

戴緊最普通個種碧綠色口罩, 想問有無連鎖店會搵到洗得個隻黑色口罩?

暫時知得SASA

莎莎
日本城

唔係間間有 行左3間先揾到
但$39.8 = 3

有時唔係懶, 係真係趕唔記得

利申, 尋日有戴返工, 但收工趕住走唔記得戴, 走咗去買個

黑色個隻好難搵

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

你明唔明發夢都仲有人問人攞口罩

日本城有$39.9/3個
激安都見過有$35/3個

UST正廢HI, 見到有巴絲係路口當眼處, 放低成盒口罩都無人用無人戴

.............唔撚係掛

決定再拎口罩出去派了

sasa唔係29.8咩？

日本城食水深

屌咩，藥房有賣先算

邊到有黑色韓仔口罩買

屌 freedom is not free 呀大家
買個口罩都咁懶

同三罷一樣
一世人練就出黎嘅奴性
唔會做主動

唉屌你老味freeride民主自由都算，連口罩都要freeride

hktvmall??

黑色個隻其實有咩分別？

番公司拎都成咋啦你老母香港打工仔
係唔撚係咁撚懶呀屌
懶過閪呀喂

唉屌你老味聽到真係嬲
我日日成個傻仔咁戴口罩
班仆街居然係唔撚想拎個罩出黎
屌你老味香港人痴撚線